9.7 沙田站衝突ㅤ兩男女被控暴動轉介區院審理

去年 9 月 7 日有人發起「機場交通壓力測試」，香港各區發生衝突，其中一名女經理被控襲警及暴動兩罪，另一名男子則涉以雨傘追打警員被控暴動，兩案今於東區裁判法院提訊，控方申請合併兩案，及於本月 23 日轉介至區域法院處理，獲裁判官香淑嫻批准，期間兩被告獲准繼續保釋。

兩名被告分別為劉婉玲（45 歲，公司經理）及謝嘉綸（42 歲，活動策劃員），控方申請合併及修訂控罪後，指兩人於去年 9 月 7 日，在港鐵沙田站連同其他不知名人士參與暴動。劉另被控一項襲警罪，指她於同日同地襲擊督察 1663。控罪修訂前，劉被指襲擊警員劉俊豪。

另外，曾任傳媒「義務記者」的 26 歲男子周敏，涉藏有催淚彈、海綿彈及橡膠子彈的 39 枚彈殼等被控一項無牌管有彈藥，案件今於東區裁判法院再提堂，控方指仍再等待化驗結果及諮詢法律意見，申請押後案件至 3 月 31 日獲批，期間被告獲准繼續保釋，辯方另為被告申請更改警署報到時間獲批。

拎住雨遮打人就告暴動
721個農夫由月台打到上列車都未畀人拉

721影哂冇blackblock冇口罩起埋底都係拉左7個人 Over my deadbody

另外位經理係空月餅罐

癡鳩線

係咪個有時間有個權威人士話個一刻唔算暴動?

手足 我地一定要贏，先可以救番佢地

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦